有個傻仔喺金鐘中環跌咗cardholder

無錯嗰條茂里就係我
深啡色cardholder 裡面有學生證同八達通
今日同朋友搭完過海小輪 然後行天橋返去landmark再經炮台里去香港公園 然後個cardholder gg咗
執到唔該俾返我 🙏🏻

推

自推

推呀屌

hihi我覆咗tg啦🙏🙏

佢係玩膠

😭

你又真係走去搵佢

我唔知佢係玩膠